咪撚再搞商場和你唱

係商場唱 狗有好多籍口拉既拉 打既打

不如試下

巴士和你唱

黃店和你唱

黨鐵和你唱

睇班狗點同你玩

真be water

而家個環境, 你係屋企唱都會衝上黎打你

有冇諗過住上水元朗粉嶺的人
一齊用大聲公響走廊對住大陸方向
同一時間播光榮
唔個大陸會有咩反應
知好難實行，但好想睇

聽唔到的 除非有好多好多人聚係一個地方一齊唱😂
btw 乘坐交通工具 可以豁免限聚令
啲狗都好難鎖定目標亦都可以有更多人一齊參與

商場唱係想啲地產商同鋪頭一齊攬炒
巴士黃店黨鐵唱有咩效果想帶出？

樓主係咪弱智

on9到極點
完全冇意義

其實呢招好有用

南韓軍隊 都經常係38線, 用擴音器對住北韓 播放宣傳語句
例如........「你們的金將軍在欺騙你們」「你們處於高壓統治之下, 我們就在自由之下」
去引誘 北韓軍人/民眾 變節

商場好危險，比人睇住cctv封出口已經好難走

咁係因為北韓人都唔like北韓
大陸仔咁愛國
人地經濟又唔差